### ФИО, группа ###

Потапов Вадим Аркадьевич, гр.609-71

### Почта ###

vadim8663@mail.ru

### Тема дипломной работы ###

На данный момент не выбрана. Возможно продолжение работы с заданием полученным на летнюю практику ( Получение/внесение данных элементов оценивания Moodle внешними средствами (изучение Moodle Web API, написание скриптов на JS, позволяющих оперировать данными в электронном курсе, не открывая его в браузере). )